# Тестовое задание Sociaro.AI (Data Science)
Основные задачи с которыми будет работать Data Scientist в нашей команде.

- Извлечение признаков и исследование данных поведения пользователей;

- Прогнозирование вероятности совершения действия, их последовательности, а так же LTV;

-  Поиск и интерпретация аномалий в данных, формирования предложений по повышению доходности/эффективности/метрик рекламных кампаний с помощью методов статистического анализа и машинного обучения;

- Разработка и внедрение моделей в промышленный стек компании;

Формат этого задания максимально приближен к нашим ежедневным задачам.


#### Дано:

В data.csv содержаться данные поведения пользователей установивших приложение с 01-10-2018 по 14-10-2018 и их активность внутри приложения в виде действий(событий) по 31-10-2018;

#### Необходимо:
Предсказать суммарный LTV пользователя по его активности на период c 31-10-2018 по 07-11-2018;

#### Метрика качества:
MSE(Mean Squared Error)

#### Формат результата:
sample_submission.csv

##### Результат необходимо отправить на почту dmitry@sociaro.com

В сопровождающем результат письме, опишите `подходы и методики`, с помощью которых вы пришли к таким результатам, а так же `почему именно их вы выбрали`.


#### Ресурсы:
- data.csv;
- sample_submission.csv;
